﻿ “ World_Cup trong mắt tôi ”
Soạn T_S gửi đến 8282 để nhận tin_tức World_Cup mới nhất
Để mang đến cho bạn_đọc những thông_tin nóng_hổi nhất về World_Cup 2006 , từ hôm_nay bạn chỉ cần soạn tin nhắn T_S rồi gửi đến 8282 sẽ nhận được tin_tức mới nhất . Đó không_chỉ là tin_tức về các diễn_biến mới từ ban tổ_chức World_Cup 2006 mà_còn là các thông_tin xung_quanh trại tập_luyện của các đội bóng , phong_độ của các cầu_thủ ... Thời_gian trôi qua nhanh thật . Ấn_tượng của mùa_hè năm 2002 vẫn chưa nguôi trong tâm_trí của mọi người_yêu môn thể_thao vua , thì nay tất_cả đang háo_hức chuẩn_bị đón xem những màn trình_diễn tuyệt_vời của những anh_tài đến từ khắp năm châu trên " khán_đài " nước Đức .
Thật không hổ_danh là môn thể_thao vua với sức hút hàng chục tỉ lượt người trên toàn thế_giới xem những màn trình_diễn đầy ấn_tượng khiến nhiều hãng truyền_hình đã phải bỏ ra hàng triệu USD , một_số tiền không nhỏ , để mua được bản_quyền truyền_hình World_Cup . Điều đó chứng_tỏ World_Cup có sức hút kỳ_lạ .
Nhưng mong sao niềm_vui thì dâng trào nhưng không có nỗi_buồn lắng_đọng . Nỗi_buồn ở đây là có không ít người mượn World_Cup để biến thành cuộc đỏ_đen . Điển_hình gần đây là vụ PMU18 . Để rồi xem ... Sau khi các " sân_khấu " tại nước Đức khép lại , sẽ có những người cười kẻ khóc chỉ vì quá lợi_dụng vào cuộc_chơi này .
Vũ_Ngọc_Thịnh ( Saigon_Co - op )
